有線遲d會唔會開番個叫爛仔講數既節目

所以維權都係爛仔講數 中國組要收皮

所有咪請咗藍永做開嚟見我

大哥講話你要聽